%
% $Id: caratteristiche-melodia.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%


\begin{frame}
    \frametitle{La dimensione orizzontale}

    \begin{itemize}
        \item recupero modale delle scale diatoniche
        \item altre scale di sette note non-diatoniche
        \item scale con meno di sette note:

            \begin{itemize}
            
                \item scale pentatoniche
                \item scale esatonali

            \end{itemize}

          \item scale di otto note (ottatoniche)
          \item scale cromatiche
          \item scale microtonali
          \item modi a trasposizioni limitate

        \end{itemize}

\end{frame}
